大家跟我一齊嗌新口號

美國國會都提哂水係香港自治運動：

香港有齊自己獨立嘅條件，包括哂憲法、各種基建、人才、教育
獨立思想都蘊釀咗好多年，襯依家全世界都關注同支持我地，係時候一鼓作氣

就算你係支持繼續一國兩制嘅大中華主義者都唔緊要，先賢魯迅先生一早同大家分享過「中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。」 《無聲的中國》

反正你要求撤回又好、五大訴求又好、一國兩制又好、雙普選又好、獨立又好，支那班仆街無論共產黨定係平民，都係屈你港獨。橫掂都港獨，點解唔真係講出口? 對家都幫你講埋出嚟，你仲俾人食住唔出聲?

你要真．一國兩制又好、獨立又好，依家都係要一齊要求獨立。

下次發夢野餐開始，我地要新口號
驅逐共黨，奪回香港
全面自治、香港獨立

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

自推10連

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

提獨立真係好？

真係冇人理

一個半個提就唔好
大家一齊提就會事成

依家人地共產黨話我地係顏色革命、搞港獨呀
你唔係唔滿足佢呀?

你提五大訴求，佢就滿足你一個
你提雙普選佢就出假普選袋住先

你唔提獨立，你真係可以拎到自治權同埋一國兩制?

特首係共狗任命，你真係可以自治? 真係有一國兩制? 唔好自己呃自己啦

醒未呀? 香港人

依家全世界關注緊唔去推動
日後冇人理、外資撤出哂之後
你想推都冇國家理你
全部變哂集中營，到時喊都無謂

有咩唔好，歡迎討論

多謝幫推

跟我一齊嗌
驅逐共黨，奪回香港
全面自治、香港獨立

今晚2200有冇人一齊嗌?

多謝你呀

多謝手足幫推

跟我一齊嗌
驅逐共黨，奪回香港
全面自治，香港獨立

我會覺得先叫：
港人治港，還我自治
咁樣會好啲
香港人政治覺醒重未夠去到獨立
好多人都係睇唔過眼黑警打細路先出黎
你一下子講獨立，我唔多信會有人跟住叫
反而港人治港，高度自治係一直都存在
而家叫還我治自我諗好多人感受會深啲

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

就係因為未覺醒先要嗌
唔使佢地去做，先從嗌出嚟，將個思想植根於港人內心先
光復香港時代革命都係由嗌開始，過咗咁多年先可以深刻烙印喺港人心中

同埋香港人真係好驚犯法
無論係法律定通例都好
中共一直所講既港獨就係犯法
係潛移默化左係好多人既腦入面
就好似跳閘咁，搭地鐵比錢
係潛移默化左係好多人個腦入面
所以好多人就算見旁邊果個跳閘無事
佢地都係會拎張卡出黎比錢入閘
反而你講成爭取一啲原先我地應得既
但比人搶左既野就會有共鳴啲
所以我會覺我
港人治港，還我自治
係有號召力啲

港人自治，還政於民 會唔會mild 啲，容易令人入口！

點解港獨就係犯法?
全世界爭取獨立嘅國家都係犯法?

係香港，行得太前既人會被定位搞事
例子：陳巧文，梁天琦
所以你一下子叫咁前衛既口號
未必有人聽得入耳
最後我驚巴打你灰心渣

有冇諗過當年「光復香港，時代革命」都係好難入口
依家遍地開花，連小學生都識嗌
點解香港人係都要set底線俾自己? 點解係都要政治潔癖?
有冇諗過victor團隊佢地要親自郁手制裁黑警?
人地冒住生命同入獄風險去做實事，我地連嗌下都要驚?

無人同意個口號，就會失去支持姐。而家社會未係好接受”獨立“兩個字。但其實 港人自治，還政於民就有包含要中共唔好撚掂香港，比我地自己管既含義

好簡單一句，你見邊個國家係合法獨立
（除左成功搞到合法既全民公投地方外）

同埋樓主你覺得自治 同 獨立有無咩分別？講出黎討論吓

我覺得唔係太好喎，而家大部份人都係想維持一國兩制，互不相干

我唔驚灰心，我淨係驚香港沉淪
你講嘅定位搞事係因為太少人一齊做
如果二百萬人一齊嗌就唔係搞事，而係一種共同意志

驅除韃虜，還我淨土

冷靜啲先喇，依家我哋無人收貨喎

啱 唔係話獨立唔好 但依個時候有啲敏感 未係時候

推

我都同意，唔係反對獨立，而係時機唔啱。你提獨立，會shift focus。點解唔嗌自治？

所以咪引用咗魯迅個開窗論
你要得到一國兩制，都係要提出更高嘅叫價
你單純嗌一國兩制、還政於民乜乜柒柒，佢地都係要造假
用提名委員會、用中聯辦、用每日150、同各種手段嚟掩飾自己控制你

自治嗌咗幾多年? 有冇自治過?

咁首先你要有咁既號召力先
如果你想有咁既感染力
首先你要係一個演講能力好好既人
再宣讀一篇感人肺腑既宣言
先會有機會成功號召到二百萬人跟你一齊叫
唔好諗到香港人覺醒得好多
好多人都重係覺得唔可以犯法咁抗爭架

其實都好冷靜，依家返工用keyboard打下字啫

我冇唔緊要，我推POST推到有人肯講為止
我自己去野餐就嗌，嗌一次唔得我嗌十次，嗌十次唔得我嗌一百次

好，我到時如果係你旁邊既話
可以同你一齊嗌支持你

我都會支持你

好!! 多謝你呀手足!!

I love you~

會唔會可以link 返中共破壞中英聯合聲明。我地主權唔屬於中共，再度一度個slogan？

Push

口號拉落歷史好似唔容易
唔知從邊個位開始拉好
可以從百越開始講起

同埋之前有po提過將香港變為自由港，由中國同美國共同管治，唔知有無用

唔同意支那係祖國
1. 支共立國70年，香港開埠佢都未出世
2. 非自古屬於支那領土，歷史從南越國已有
3. 同漢人非同一民族，按史料計應該偏向百越民族
亂鳩咁認祖宗，識佢老鼠咩

口號可以再加，唔一定要改現有嗰啲

我地提獨立係最主要反抗赤化，染紅
slogan 可唔可以
抵禦赤共，保衛香港
奪回主權，全面自治

定係反而更加港獨

抵禦好似太過被動
同埋上面嗰句讀落係咪好似唔太順口

匪共政權，殘害國民
極權打壓，革命當道

BTW，奪回主權咪即係港獨
你諗下戴卓爾夫人話用主權換治權，鄧小平都唔肯

中共知道香港咁反共，依家普選更加唔會俾你，得返咩出路，大家知啦

當道通常係指壞事，唔係太好

屌你唔好一步登天啦
真係有普選先再提都未遲
現階段未適合港獨

啱呀，一係冚家剷一齊去集中營囉

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

主權同治權唔同國家邊有可能

你以為佢會俾普選你?
你當共狗係傻架?

咁咪係囉，所以一國兩制都係冇可能

agger,依家更加唔會俾

依家共狗策略好明顯：
拖你老味，拖到國際社會唔再關注，外資撤得七七八八就搞集中營

攬炒啦

最好就光復成功啦，攬炒係下策

美國佬冇支持獨立
佢哋講既自冶都係跟聯合聲明

我冇話佢支持獨立
但係獨立就一定可以有自治權
相反支共講咗咁多年嘅「一國兩制，高度自治」
香港有冇自治權大家有眼睇，唔使我多講

佢屈你咩一件事
你自己冇真係做
就冇人信

冇人信? 你睇下支那民眾信到十成
連出國/移民嘅支那狗都冇聽過五大訴求，淨係話搞港獨
反正佢都幫我地宣傳得七七八八，我地都唔差在真係自己嗌出聲

香港獨立!!!!!

不要說推，試著一齊嗌

又唔係叫你地揸槍同解放軍駁火，叫你地嗌下喳，有冇咁驚呀?
出去現場唔幫手嗌，你都幫手連登嗌下啦

跟我一齊嗌
驅逐共黨，奪回香港
全面自治，香港獨立

agger,全世界都肯定咗中英聯合聲明，一國兩制，中共破壞一國兩制其它國家先出聲，到2047後，一定收返，聯合聲明正式收皮

獨立唔係講，而係做出嚟

佢哋信乜對你有咩影響？

當你既訴求變獨立
就會失去外國支持
而且香港人真心認同既不超過10%

請係Twitter 上宣傳UNIVERSAL SUFFRAGE and 4 other demands

支共毀約，咁咪可以名正言順脫離

點解到今日都信可以爭取真普選?
爭取咗幾多年?
同中國講民主?一國兩制?
全部廢話
如果你哋真心要抗爭
唔該
唔好再喺中共管治框架底下
證明中英聯合聲明已廢除
全香港唔好再向港共中共乞求
要迫英國回應
唔好再講英國唔理
屌你老味,270萬bno得20萬人續
我係英國都唔屌你啦

啲人講都唔敢講，點會肯做
要做就要從講出嚟做起

唔使毀約，2047自動收皮，外國都冇籍口

屌你老母啦，偷渡撚

香港獨立啦
仲信一國兩制一定係on9

獨立運動初期最好只做不說
民記 民間政策隊 自衛隊 甚至運輸隊
慢慢做起 就自然會發生獨立

呢個世界有咩係可以即刻全世界支持?
但係你唔講出口，有人想支持你都做唔到
BTW，我認為應該唔止10%

口號都要偷人嘅嚟自己用

港共企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債 主權問題
連串核彈事件焦點
提防 政府帶風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

這不單是 反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命 元年

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

Bno 個啲算啦，攞咗居英權即走啦

Universal suffrage
跟我一齊嗌
驅逐共黨，奪回香港
全面自治，香港獨立

呢位手足嘅發言深得我心
多謝你令我知道仲有人同我同路
跟我一齊嗌
驅逐共黨，奪回香港
全面自治，香港獨立

who is 偷渡撚?

行都未識行，仲想學人跑？
乜嘢都要一步一步黎㗎
而家來追求獨立太遙遠
市民嘅心態未跟得上
唔係大部份人都真正接受到香港獨立
咁樣只會適得其反

獨立好難令人支持, 因為佢地覺得香港乜都無..(班收成期)
反而歸英/美管治會更好..
好似戰後既日本, 民主化後既南韓, 台灣,

一步一步黎啦on9
永遠唔肯接受現實

驅逐共黨，奪回香港
全面自治，香港獨立。

口號呢啲大家一齊嗌邊有話偷唔偷
唔通「光復香港，時代革命」要等天埼喺度先嗌得咩
跟我一齊嗌
驅逐共黨，奪回香港
全面自治，香港獨立

正解
極權政府會比你自治既就唔係極權政府啦
冇獨立又何來普選

又唔會嘅
我自己都係BNO撚，不過有得揀都係想住返香港

好想知香港有乜嘢係冇?
有咩資源係少過新加坡?

重光咪留，唔得咪走，好正常

一步一步嚟咪從嗌出嚟開始囉

收皮啦，你可以叫港獨，但唔好spin個訴求去其他地方。

驅逐共黨，奪回香港
全面自治，香港獨立

一步一步從嗌開始

手足好波

當然原本嘅訴求都要爭取，從來唔否定原本嘅五大訴求

你叫咗人哋都唔會支持
推動外國革命係極嚴重既事
你話落後國家就話
何況中國廢極都勁過嗰啲n倍
仲要有核彈
冇外國會為香港咁博
最多講兩句

哩個世界唔只連登
仲有，認同並肯公開支持+落手落腳行動既
5%都唔會有

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

可以嘅，不過我個人立場對回歸大英帝國興趣不大

同中共講五大訴求
到2047都唔會有回應

不了

奪回主權 香港自治？

push

自治 VS 獨立 外國唔會幫口Bye

驅逐共黨，奪回香港
全面自治、香港獨立

Agree

唔好

咁所以你有冇好嘅建議?

無工業, 無自己既品牌,
主力金融服務同旅遊, 地產..
好難唔靠外資入黎投資既..
但仆街中共唔知香港之所以咁有價值.(咁高地價)
以前我覺得係西方文明法治人權自由價值.....最近我終於明香港之所以咁值錢..
原來就係一班核心既香港人....!!!!
居然傻到為左維穩走去洗腦打壓又拉又鎖呢班咁出色既年青人,
但當呢d 無哂既時候..香港係唔會翻轉頭..

按我理解，有主權嘅話就唔係自治而係獨立啦?
定係有主權不等於獨立?

繼續講番五大訴求
依家唔好轉口號

新你老母，有五大訴求既普選唔叫，叫個語焉不詳既自治，等中共有得任意解讀唔係弱智就係五毛

話撚緊你呀屌你老味。
陳雲出新口號「驅逐共黨，光復香港。」
美國旗手開始用開始嗌
你就改兩個字偷撚左嚟用，再騎劫我哋？

咁樣港讀更加唔會畀啦
口號想叫畀邊個聽
唔係叫下就爭取到

普選嗌咗幾多年? 支那狗有理過你?
你個普選咪又係任佢解讀，唔係咩叫831框架?

都係嗌下姐 唔提出又點有得獨
起碼要大家睇到獨立嘅可能性

驅逐共黨，奪回香港
全面自治、香港獨立

驅逐共黨 光復香港！

其實姐係潛移默化香港人，等佢地習慣有呢樣嘢存在

香港獨立 治本救港

邊有騎劫你
講到咁撚大件事
我唔係想同你嘈，不過我都係提出下新口號啫
的確係有睇咗呢兩句然後做修改，呢個我承認
但係點解改一改之後拎出嚟嗌下就係騎劫

事實就係叫價高啲，佢地先會妥協一部份

我都係隔離post見到依句 覺得唔錯先貼過黎
前者有啲獨立既feel 但後面個句又冇
易入口 幾好

係叫俾香港人聽，要將香港有能力獨立呢套思想傳揚開去

我驚政治logic錯誤俾人笑
不過其實我都唔係讀政治出身
如果有相關手足解答下就比較好

放心
時代革命都咁敏感 大把人唔會嗌獨立

支持港獨，但反對呢個時候提港獨
應該用返佢地既口號

港人治港 高度自治

時代革命依家啲人都嗌慣嗌熟啦

你都痴線。
一來你冇endorse過原來提出口號嘅人就拎嚟當自己嘅
二來佢句口號意思同你完全唔同，你就拎嚟植入自己野

我唔理你真傻定假痴，你要口號就自己諗。
你自己喺一邊嗌自己舉旗我理鳩得你

屌你老母英國年年都話香港仍有充足既自治權又點計呀？而家我哋係爭取更多民主自由呀，你叫春話要保留自治人哋理得你有幾多自治成份淨低

無錯 香港人係受呢套

就係因為「驅逐共黨，光復香港」嘅後面嗰節撞咗「光復香港，時代革命」
現場嗌過幾次啦，嗌完「驅逐共黨，光復香港」後面會有人接咗時代革命，搞到亂撚哂
你都識講意思完全唔同，咁所以咪係兩個唔同嘅口號，又點解會變成騎劫
我都係覺得你地句嘢好先參考下啫，使唔使咁小氣呀

又香港獨立 騎劫運動
哦 姐係你鍾意就隨時提出
一句放過黎就諗住會成功
你有冇plan？ 點獨？ 政府內各？
屌你老母 我都係個句10000%支持港獨
但我求下你地唔好再係到發夢 依家根本唔係港獨

兩樣都係嗌完唔會有，但係：
普選全香港都知
獨立需要更多宣傳

港人治港 香港自治

呢個完全ok

一開始咪又係得撤回，後尾先加多四個訴求
你會唔會話加落去嗰4個於求係騎劫?
所有嘢plan好哂先去示威遊行抗爭?
獨立調查委員會有冇plan? 點獨? 請咩人?
雙真普選有冇plan? 點普? 咩選舉方式? 幾多輪投票? 繼續比例代表制? 提名門檻係點?
又話不分化不割蓆不指責，你睇下你依家講緊咩

獨立唔係爭取更多民主自由?

點撚樣呀你

不分化
咁我如果支持警察都係不分化啦
不分化係向運動目的用唔同方法去達成，你根本就已經改變咗個目的。
我講左幾萬次 你哋自己鍾意獨獨飽佢
繼續發夢 搞彎運動

跟我一齊嗌
驅逐共黨，奪回香港
全面自治、香港獨立[/quote]

你成日都話會搞彎個運動
點解可以咁樣斷言?
你又唔話真雙普選係搞彎運動?

又騎

係中共眼中真普選同港獨有咩分別

後生居多

咁都叫騎劫?
你咁講係咪撤回就可以收工?
另外四大訴求都係騎劫反送中?
定係因為有人肯為呢件事冇咗眼冇咗條命所以就唔係騎劫?
如果我去以死明志，係咪即刻唔算騎劫?

前晚新城市勁多阿叔阿伯阿婆都嗌光復香港時代革命

要救被拘捕咗嘅1117名義士，方法得一個!

1. 9月8日下午兩點美國領事館門口集會，
強烈要求國會通過香港民主人權法案
2. 美國馬上檢視並取消香港特殊關係稅區
3. 中國就無得經香港逃稅&買核武
4. 中國要答應美國要求並給予香港真雙普選
5. 新特首由普選產生，律政司將由新特首委任， 自然不會告義士!

記住一定要去集會，一定要print A4或帶美國旗係手，被外國記者影到旗海! 等美國幫我哋，只有民主先可以贏到極權! 有槍權先有人權! 有核彈先可以同中共談判! 我地一定要贏，如果唔係教大學生會會長，議員，廖機師，陣地陳社工，賴旗手，一眾中大人，城大，港大，浸大，理大，科大同學等等只會白白犧牲! 白白畀人捉咗，白白畀人打鑊金，白白畀人帶上庭，白白畀人審! 只要呢個政權唔改變， 呢個輪迴亦都唔會改變!
但係，唔好灰心， 中共一樣有罩門!逢親政治檢控，只要轉咗個特首就唔會告，好似貪曾，東北案上訴等。 再轉埋個律政司，就更加唔會執上個律政司手尾。唔係冇試過，台灣太陽花學運，最後全部不提告。而家小英仲告返馬英九轉頭，冷血下達行政命令等同殺人!所以一定要改變個政權，我哋就有機會贏!我哋而家輸在冇民主選舉選特首。因為民選特首一定要討好市民!

只要有民主，就一定會翻盤 !唔俾極權大曬!

只要有民主，先可清算黑警! 烏克蘭都可以永久解散親俄特種部隊!

只要有民主，就可以特赦義士，可以不提證供起訴，甚至不起訴!

大家等等我哋，我哋一定會救返你哋出嚟

記住9月8美國領事館2:00集會
不見不散!
不要讓犧牲咗嘅人，冇推進而犧牲!
不要讓林鄭李家超白韞六，繼續當權!
不要讓商家繼續得益，錢係政府春袋，我要攬炒!

#liberateHK
#passHKHumanRightsDemocrazyActs
#abolishHKSpeacialCustomsTerritory
#SayNoToCommunistChina

好! 行政流程係:
今年review完即刻取消特殊稅區。 下年再review， 有雙真普選人權改善，充分回應5大訴求， 先再開返稅區。

大家心底都係想咁
咁係會令到呢場革命贏面變到好低
中共向中国人嘅洗腦就係正正話香港人搞港獨
代表佢哋除咗扭曲我哋嘅訴求做港獨之外 就冇其他招數

如果我哋大大聲叫中共畀返承諾咗嘅嘢畀我哋
佢就唔識再點樣同中国人解釋

加入新口號「港人治港，高度自治」